琴晚啲學生妹出去玩完，會唔會順便俾啲死MK厹扑埋

好擔心

唔會 通街都係處（屎眼可能係）

放心啦，通街都係處

我諗你可以改名啦

要扑既話平日放學已經扑左啦

中秋早放仲可以執多兩劑 第日放假又黎

勁夜見到勁多長腿清純
可惜個個趕住出街比mk仔扑

睇住d 乖乖女都羣埋班mk 度
佢地就可以享用d 乾淨系
我就打飛機 公平咩

椰汁炸豬扒～椰汁炸豬扒～

Btw閪